講到尾阿仙奴球迷都係自卑感極強要透過麻醉自己尋求解脫既垃圾球迷 （係啊講緊你啊返去阿區自己慢慢圍爐啦）

見到佢地扮唔care打博士論文已經笑左

想知咁勁嘅車仔輸比聯賽第八阿狗係咩感受

怪唔知四大皆空啦
原來因為覺得本土盃同社區盾無分別

車po咁多弱智
小心拉你去同Miss Pun一齊坐

原po唔係佢

利物浦聯賽冠軍都輸俾第八阿狗啦

咁人地有冠軍拎
年輕人革命車路士拎咗未

提醒吓樓豬啫

屌你老母，贏左又有歐聯踢牙，咁冇大志抵你一沉不起

冇嬲冇嬲

歐聯啦

曼城聯賽亞軍都輸俾第八阿狗啦

直接入去cap啦

屌 講講吓發現阿狗今季都幾撚勁

link呢屌你

你慘到

似以前利 鍾意鋤強扶弱
俾多幾年應該重奪返英超冠軍

搵到件好似vvd咁勁先

梳

有saliba

下季 入歐霸決賽-輸
下下季 上返前四
下下下季 入歐聯決賽-輸
下下下下季 贏歐聯
下x5季 重奪英超

TLDR